求各位巴絲打賜教

拍拖經驗尚淺 唔識去搵話題 其實有咩話題可以傾得耐 仲可以博取人哋好感